究竟係真毒撚？定係條女自己同自己講野

香港真係求其有塊西就有狗公

Facebook

Alex

ig: vickyyyy_ho

識影相幾撚重要

btw段野打到1999

無人想知

寫段幾十字嘅嘢都寫到199，真係唔好受溝

咁既樣都有狗公

香港太多廢柴狗公谷精上腦

我覺得好正